完SEM/考緊FINAL既手足入一入黎

詛咒神,咒你地班柒頭全部C-D RANGE

正皮解咒兼拎A RANGE,寧可信其有呀

代所有手足閘著三倍反彈

past到已經好感恩

合格就得啦

我都幾肯定你pass唔到

Pass到就好感恩
正皮

已正皮

負皮樓豬=樓豬食哂F range

樓主小學雞?

六常正皮左唔單止A RANGE,仲唔會陽痿

點呀中學牛

咒你個HD jai雙修兩邊都炒哂

青好波

屌你老母

準備食F啦

食撚左

多謝樓豬 平時拎開F

皮已正
A range

唉屌你老母
皮已正

屌你
皮已正

諗到都嚇撚死

收到風樓豬拎左好多F

Sor